各位勇士真係小心，人少就縮，多人先好做野

真心擔心你地